唔知會唔會閃到盲呢

屌你老母 俾你閃撚死啦死剷

盲咗啦
以後點覆po